好想畀黑警膝頭壓頸

斷氣既感覺❤

CLS

我可幫你call 999

你搞咩啊
你咁樣我會好驚

我又想要

報驚